尋人 今朝搭東鐵送口罩嘅好人

唔知爸打你有冇上連登
多謝你落車之前塞咗個口罩比我
希望搵得返你 想多謝你

真係好有愛

你無哂?

幫你推下 好人好事值得分享

樓主好靚女？

唔係啊 不過今朝收工執嘢太趕 擺咗出嚟又唔記得拎

多謝你 真係無諗過會咁好 我以後出街都會帶多幾個口罩 幫下人都好

唔係 其實我成程都用紙巾遮住半個樣 仲要係咁恰眼瞓
相信佢都見唔到我個樣

我成日朝早番工都係咁

遮咗樣所以靚

以後擺多兩個喺袋 以防萬一
搭車真係幾驚

唔駛客氣

無遮樣會無視你

仲坐黨鐵？我話你知有幾危險

1. 大劣人必坐
2. 風流向係直線，車頭一個黑痴
可以飛既距離大增
3. 開車果時氣壓係負壓，絕對可以產生氣溶膠
即係坐黨鐵，記得帶埋眼罩
4. 所有人方向不規則，即係有機會人地個口，對住你對眼
5. 中央冷氣，而且近年黨鐵為左省年，冷氣越開越細
6. 真。香港人係唔坐黨鐵，所以你身邊果啲都係，
病毒不可怕，只要聽黨話

多謝多謝

多謝你

收到 感謝感謝

如果真係你嘅留個tg比我啊

樓主係女先咁炸

我都會帶多個口罩比d有需要嘅人

始終口罩係人人都帶先有最大嘅防疫效果